呀叔我可能過唔到今晚

呢幅係之天落雨漏水個天花，如果真係打10號我驚會成個跌落黎，再見了 各位攝影台嘅手足。

解脫了清

福氣來了恭喜

Namo Tassa Bhagavato Arahato Samma Sambuddhassa

租酒店啦

走啦租酒店

當俾鬼責姐, 唔洗死下嘛

執緊野今晚訓studio

rip in peace

不蛇唔送啦
我永遠懷念你

做野做通宵定有心去訓先
後者嘅話我記報警架啦

攝影台永遠懷念不sir

訓，報啦快啲報，唔報死全家。

地址呢？

你老母張床

我老母仙游左啦屌你老母
你今晚去搵佢？

咁插下骨灰我都okay gei, 唔駛錢就okay, 一係比返一百幾十你。

可以阿
柴灣華人永遠墳場第二靈灰閣 5樓 5211
快撚啲去

上面做乜鳩

有錢去澳門租酒店企圖開房，冇錢避難？

最好就真你去啦佢
我老母都應該悶架啦

佢咪話一陣去閒骨灰保平安

屌骨灰

唉，好可憐，係公司連凉都冇得沖。on99咁玩下改圖算。

係地板定天花

天花

圖呢？

另一個post貼左

求link
想跟不蛇果學野

好行唔送

個天花成個地板咁

不sir 攝影台無左你唔得

好行唔送

多謝山竹！！

幅相好正係咪canon機影

電話

RIP

你條仆街仔

去避風中心

超認真

四萬九人工都租唔起酒店訓兩晚

香港樓天花砌磚想死咩

最驚死唔去但癱咗就仆街了

不蛇

要唔要幫自己影返張遺照先

天國近了

天台屋？

差唔多啦

終於有圖

水為財

咁你自己一早係個頂做防水咪唔洗咁慘囉

少年你太天真
搵到咁多唔代表佢有咁多用
利申我搵唔到咁多不過幾乎無幾多用

過到未

不sir呢

香左？

終於有個post係有相出啦

仆街！連studio都漏水！

天台屋studio?

你地班仆街個個都咒我死，好彩啲機放晒入箱，盡情焦土吧！

究竟不sir係有咩機

主機7riii. phaseone係公司機。

真心想睇下phase one 相學下野
不過一般民用咁高mp其實係咪負累

你屋企?